[失戀] 放1/2張 2/11 supper moment 演唱會

是咁的
原本7月買定2張飛
諗住同女朋友開開心心去睇

但最近小弟俾人飛左
而家得返自己一個on99拎住兩張飛

如果你地岩用嘅 可以嚟一齊睇
或者買嚟氹下frd/另一半

我有興趣買啊
btw唔好灰心 加油

咩價既飛??

巴打加油

講漏左係480

無問題啊

邊場
點聯絡巴打

想要

想收呀巴打

麻煩各位巴打 講低要幾多張 同留一留tg

Sorry ar me rubbish 又講漏

有興趣

想要2張

Btw巴打加油

頂睇漏左你話2/11，果晚要返工
對唔住巴打唔洗tg我啦

我都分咗手諗住買返張演唱會飛氹番另一半
巴打please tg me

我想求兩張

想要兩張

2/11 同女友 7 周年 可惜買唔到飛
如果有人臨時去唔到 可以讓飛畀我
thanks

同老婆睇

對唔住啊 咁多位巴打
最後我都係決定去 想完成埋最後一段路
所以剩係俾到1張飛咋

對唔住啊

放2/11 $780 single位

有意